女朋友係泰國人, 你問我答

如題

何文田區學校 舊生街坊學生connect!

之前有無賓周

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

泰國人點睇中共

LM

之前無而家都無

大部分人唔會理

計埋你有幾多粒睪丸

都正常既 唔似越南人咁血海深仇

香港人溝泰妹易唔易？

無圖你開乜撚嘢post

你條女係咪變性？

你有咩想我哋問？

冇人想知呀

男朋友?

拍左幾耐

後生一輩都唔care

易過溝港女

幾個月

男定女？

識唔識煮pad thai

你識泰文？

有無同佢講 媽cup？

支唔支持反送中

咩都唔識煮

唔識

了解咗就明白點解要反送中

未諗咁長遠，應該唔使

驚你估到我有幾多粒

屌左未？
塊閪緊唔緊

身材同其他外國女仔比如何
D人話泰妹好淫係咪堅

面孔膚色似東南亞果種黑黑實實定係已經溝到白白淨淨靚一靚
普遍學識上同亞洲人比大約去到咩水平

泰國人自己煮咖哩係溝粉定真材實料買野溝？

唔管 好free

每個地方都有唔同人
白淨淨
佢英文好過唔少香港人，但in general 就唔一定

你可以開個post答

唔多覺有煮咖哩

幫你問咗
In general 泰國女仔好welcome 香港男仔
見過幾pair 男女英文都麻麻哋都可以一齊

係唔係處
點樣識

大家都唔係
喺嗰邊玩一個叫Eatmatch 嘅app識

伯母都係泰國人

屌哂你地 義士唔係condom啊

我識少少泰文 around 1100單字左右
會唔會易啲
利申 呢半年學

用英文都ok 識泰文係Bonus

เข้าใจแล้ว

如果去泰國 用line搖一搖係咪好易搵到正經女仔？
非叫雞 想發展

唔好去咁多泰bar啦

係邊識

Line 未試過
我用一個叫eatmatch 嘅app 出黎食下飯咁識

喺一個叫eatmatch嘅app

wow

食家

佢條眉對於香港人來講係咪算粗

其實唔難

其實好易match 到 仲易過tinder
啲人都正常啲

平時無留意香港人條眉wor

我條女都係泰國人
叫做Long D左 4,5個月
你同佢結婚打算點

我想遲D結婚接佢黎香港住

你有冇唸過將來點樣?
多唔多港男溝泰妹?

支持香港？

我條泰妹女友
個樣同東亞女仔一樣 (我覺得)
身形都比較纖瘦
不過比較黑
如果佢膚色白D應該唔會覺得係泰妹

我聽講泰妹傳統上會想條仔去當地生活
因為孝順問題

係
真係勁孝順
佢好愛佢媽媽
單親 兩母女相依為命
不過佢同我講 佢預左會跟我黎香港住

佢條j有幾長

你不如收收皮先？

好多泰國女仔都係單親
好可憐 好想比個完整既家佢

而家咁仲住香港?
佢來自泰國邊度?

佢而家住芭提雅
佢來自邊度我唔記得
鄉下地方黎, 唔出名
佢講過 但我唔記得

芭提雅有d雜喎 讀書定打工

打工
我o係間餐廳入面識佢
佢做侍應
而家同佢呀媽一齊o係market開左間肉丸店

餐廳點開口

想識返個正經泰妹結婚，可唔可以幫我問下有冇婚姻介紹所

可唔可以落降頭咒死班黑警？

溝通得唔夠好點解會一齊到？

愛

泰東定泰北

好似係東

烏汶叻？之前大水災
你慰問下佢 如果真係果邊

唔知佢
冇提過
佢果度冇事
上個月佢同佢呀媽返鄉下
起左間新屋住

不過同泰妹結婚真係預左要養埋佢全家
佢好孝順
份糧全部比晒呀媽呀麻呀爺

一蚊都無係身?

好問題 但香港而家都唔係一個好住嘅地方 未必會黎
Bangkok 仲好住 但要keep 返而家嘅income level 就好難

其實未有太多打算 你而家都係long d? 分享下

其實唔覺好多香港人同泰國人拍拖

有關注 覺得政府好ridiculous

點識？都係Long d?

泰國人in general 都好孝順 好事黎

可以呀 但後生仔唔使啦 玩下app 喺街大膽啲開口就可以
又唔喺香港 有咩好驚

Exactly
但識同一個language 會更好 有心就會有辨法

其實個norm係咪咁？我都想知多啲
我嗰個啲好open minded

有 點會冇
不過d錢大部份洗晒落屋企

同佢呀媽出國旅行佢包晒洗費

一定係接佢黎香港住
我泰文唔識
英文麻麻 唔係專業人仕
去到泰國可以做得d乜
我而家40k一個月 去泰國除非做生意，如果唔係冇可能搵呢個價
果邊專業人仕好似都係2,30k一個月就已經算好高

反而想知結婚果d野點搞好

我隔兩三個月飛過去搵佢一次
個個月比3000資助佢生活
平時都係wechat溝通為主

我唔知
我淨係識佢一個泰妹

點解會用wechat
泰妹唔係鍾意用line?
利申：我都有泰妹朋友
但人地有仔
堅靚

泰妹鐘意用line
但佢個濕鳩電話唔知點解用唔到line
所以佢用wechat為主

同埋wechat有即時翻譯功能
其實幾好用
佢用泰文 我用英文都溝通到

拉

都成3張嘢唔細啦
Apps只係玩緊tinder ，黎緊會去曼谷，希望約到女出黎

用 eatmatch

個app 唔使mutually match 你swipe 咗 就可以say hi
但佢唔exactly 係dating app 係幫你match 一個local 帶你食飯
但之後就睇你造化

我哋用whatsapp/ telegram 但嗰邊local 用line 多

我都係兩個月度 但無formal咁俾資助
如果佢黎香港可以做咩

同父母去旅行包洗費都合理嘅

我都唔知可以做咩
大陸新移民做咩佢咪做咩囉
叫佢去九龍城D泰國雜搵份工 or 泰國餐廳

咁你屋企人點睇

到時試下先thanks bro
巴打可唔可以講多啲關於點追佢
例如第一食完飯之後點開始

你條女係男定女?

泰國人會唔會慶祝聖誕？

佛教國家應該無假放 但商場可能會有啲節日推廣

佢地未知

食過第一次飯之後keep 住text
返香港前再約出黎多一次 返到香港再keep 住text 之後就間唔中飛下過去

唔會點慶祝 都係有啲decoration 咁上下 但咁熱都無咩氣氛

有冇帶過佢黎香港 or 一齊出去旅行

未睇先估 一定有人問有冇J

係咪曾經係男人？

打算出年新年帶佢去大阪
機票酒店我出晒，唔知點開口叫佢去到佢到時消費果份
佢覺得拍拖應該男方出晒所有錢, you should take care me

之前我叫過佢黎香港, 佢唔肯
佢好怕自己一個去旅行搭飛機
佢話主要係因為佢一個泰國女仔去日本, 香港呢D地方好容易比海關查, 問長問短
怕佢過黎打工/做雞，佢英文又差

你下面個reply

唔深究

身份證性別冇得改

出街消費食下嘢用唔得幾多啦 除非叫你買嘢啫

呢個真 後生女黎香港係會俾人check 你可以去泰國接佢一齊飛

我覺得去下旅行相處幾日可以更好咁了解對方

其實你有冇打算學泰文

講下笑啫
2019年仲咁多人stereotype

可唔可以講多少少開始既過程

巴打幾歲？

你覺得女仔好唔好玩呢啲app?

冇打算認真學
想佢學廣東話多D
反正遲D會接佢黎香港

其他亞洲地方包埋佢洗費冇咩所謂
日本，仲要新年真心貴
我上年去，交通費都23千，D景點入場全部都係錢
全包兩個人真心肉赤

打算去完個旅行覺得真心OK先介紹父母識
我今年24，佢22

巴打你同佢幾大

將來有

國難當前，唔好講埋啲無聊野

其實泰國人妖只係比例比其他國家多
實際上冇想像咁多

有幾無聊亡國唔洗打J? 唔洗屌閪? 唔洗食飯?
我o岩o岩先返到屋企洗唔洗同你講

你入佢多定佢入你多。。。

講真搵夠錢就去泰國定居最好

你想知啲咩？ 可以講呀

25

我match 佢嗰個app not exactly 係dating app, 玩嘅人嘅expectation 可能係想學下language 識下朋友

泰國都好多女仔玩tinder 嗰啲app

你可以2邊都download 睇下

我哋25 24
去旅行睇定啲都make sense
不過佢income 咁低 你請多啲都ok la
佢都未必捨得用咁多錢去旅行

啱 好食好住

但一開始講咩都唔理解唔夠deep點解會有愛？愛喺邊度嚟

以前都有兩個泰妹女友~都係東北地區人~

點樣識？

都係交友軟件識

識少少泰文咁~~不過只限講同聽

驚唔驚佢呃你錢?

佢有無J?

not funny thx

通常呢d都係去玩跟住沉船

身同感受，我條女係越南人，long D真係唔容易，再加上有語言障礙，難上加難

Bro ...有冇得交換TG? 有私人問題想請教
謝謝😭

唔驚 相處落就知唔係 同埋佢屋企都well off

夠用有突 喺邊學

無用telegram 你唔介意可以喺度問

生炒骨唔上得機

就係介意又怕相認😭

越南幾好wor 有機會都想去睇下
去旅行識？

咁問得小心啲

係呀，人生第一次膽粗粗搭訕

啱 好多時大膽啲就得
咁你哋平時點溝通

佢識中文嘅，不過好有限，日常對答ok，不過複雜事情就會聽唔明。做咩變咗你問我答

巴打有無諗住結婚

交流下
咁你飛得密唔密

未認真plan
工作 社會環境 etc 太多variables

好羨慕呀

我份工無咩假，通常等紅日夾AL先飛

有冇叫佢過黎香港

無呀，越南過黎要搞簽證，好麻煩泰國唔洗，好好多

咁你哋好少見面？
平時FaceTime 多？

師兄不如留個TG傾啦

巴打們你地long d平啲msg會講啲咩多？
日日都會有嘢講？

你女友係男定女？

覺得中國唯一一樣野比香港好就係
最少中國啲人鍾意泰國既野同時唔會有香港呢啲戇鳩成日估人人妖
即係閣下咁

重覆性問題 真係女人黎?

唔係 啱聽？

無用tg 得閒喺度交流下

都係正常拍拖咁 long d or not 無分別
分享下嗰日發生咗咩 傾下計 一定有嘢講

扑野想用嘅泰文係乜

勾根

有冇jer?

買書學~有本叫COMPLETE THAI 的泰文書幾好~

Ching 我女女又係越南妹wor

佢學歷有幾高？語言文字能力嗰啲
如果中文／英文okay的話 (簡單啲黎講，同本地人溝通能力)，都有啲翻譯/ research 工可以做吓，由freelance做起
如果佢性格／能力okay的話，其實香港都有啲非語言工種，e.g. 做下中介／代購，再唔係泰拳拳館做reception (不過嗰啲地方好雜，而且唔知泰國人團唔團結)

你女朋友有無做過雞

好mean 但想知
聽講好多都有

on9 泰國風氣就係開放啲 華人唔華人唔關事

十個泰妹最少一半做雞...

潮州華人 呀爺係日兵 侵華奸佢呀嫲留種走人
全屋得兩個人做嘢 因為買地起condo 月月收租 有學識 中英泰 佢話努力一定有成績 因為“普通“低層泰國人好hea 英文又差
SME 中層 160000thb 一個月 絕對生活無憂
對於曼谷芭提雅係性都呢一點非常了解 會苦笑
難以置信地對上一任泰皇當神咁拜 只限上一任
唔知係咪普遍 但佢對彿果種虔誠同佢SS級淫賤嘅性格九唔撘八
係siam條長天橋行去chitlom 行過所有大小彿像都會拜一拜 但上到車就會含到爆先開車
屋企有一層係只供拜彿 每星期一小時拜彿

冇圖你話你條女係外星人都得嫁啦

Lady bay 定Shemale

邊到有得買?

去曼谷時去埋書舖買
平好多

其實點睇得明佢地d字?
我都係硬記生字點講，d字真係睇唔明

Amazon 有~

你點肯定佢係女?

英文書教泰文
Teach yourself complete Thai

睇得明正式字體
美術字就仲努力緊

同一樣情況揮個手先

佢係德泰混血（佢父母離異）
我一句泰文都唔識
平時溝通就用英文
拍咗3年左右
隔2,3個月見面
我飛過去
佢飛過嚟都有
又成日去一齊旅行
甚至去過德國佢屋企嗰邊
佢喺好虔誠佛教徒
不過正如有巴打講
嗰種淫底真係睇唔出
但孝順就一定係
諗到再分享

BTW
光復香港！時代革命

仲有今晚遮打見啊

我係香港想買教泰文既書，中文教果種，但根本果d書都講唔通一d文法問題，最後我覺得自己硬背生字仲有效率過佢

師兄識貨~呢本我夠膽講可能係全世界最好的泰文入門書~

中文教個D~都係算數吧啦~或者勉為其難你可以睇下台灣出個D

其實都可以咁講

開唔開放睇個人啦，我識有個美國男人同個泰妹，已經決定結婚，依家響泰國入面long d緊，因為個泰妹話要結左婚先肯一齊住

重點，點識？

希望我將來有一日可以出到一本真正香港人製作而又照顧到香港人需要之餘 同時不失學術性既泰文教材書

而唔係用啲唔正統既漢語拼音去教人讀個字

邊隻芒果乾好食

個人覺得呢個日泰字典都唔錯

我個friend 好有水，但條泰妹老婆成件肥泰傭咁款，信不信比人落降頭

咁落去好難溝通

堅
我條泰妹又係 好撚虔誠
街邊佛像全部拜一拜
但上到床 追住條撚黎含
同佢見面果陣 一晚兩次 朝早又一次
晚晚同佢兩個剝光豬攬住訓 真係好warm
個樣真係幾靚 如果膚色白d真係吊打70%港女
不過有d情化
離別一定喊
我講下笑話另一個泰好靚佢即嬲 唔彩我

同埋d第6感好準
用wechat傾計都feel到我係唔係呃佢 o係唔o係屋企
一知道我呃佢又喊

我唔會同佢講呢d野
佢根本唔係香港人 好難對呢d野有feeling
同佢解釋 就算佢支持 都只因為你支持

我上街發夢都有影過一兩次相比佢睇
上次飛去見佢 佢無啦啦同我fright popo

น้ำตาที่ดินนี้ตกอีกครั้ง
ทุกคนตอนวันนี้ก็โมโห
ยกหัว อย่าเงียบ เสียงร้อง ดัง ๆ
หวัง เสรี กลับอยู่ ที่นี่

ไม่อยากความกลัวนี้ ล้างไม่ได้
เราก็เพื่อความเชื่อ ไม่เคยไปกลับ
เลือดก็กำลังไหล แต่ว่าไม่เป็นไร
สร้างฮ่องกงเสรีสว่าง

願榮光歸香港

條仆街藍屍俾泰國扣起唔俾出境
呢單野你點睇？

呢個真
不過我一定會解釋俾佢知
佢都好明白
其實支那喺佢哋心目中係好差印象
因為支那人自己質素太差
根本全世界唔歡迎

佢地都話為錢先學普通話

不過當然地，佢地知香港同大6 係2個地方，唔知廣東話同普通話唔同，亦唔知香港年輕人對大6既不滿

秦國年輕人會比較喜歡日本同韓國嘢食
好多餐廳會兩種合埋一齊
例如有泡菜、石頭鍋飯加壽司、壽喜燒咁

塞車呢個係曼谷死症
試過佢揸車由Asok去Siam咁近
佢叫我去咗廁所先
最後係塞咗一個鐘
搭BTS其實只需10分鐘
（其實我怕出汗唔想行，先揸車去）

仲有一樣
雖然秦妹好主動兼「大食」
但佢哋喺街係好檢點
我有一次情不自禁想錫佢臉
佢推開我話唔可以喺公眾地方咁樣

廣東話同普通話
佢哋就真係唔知有乜分別
但好多都知HK is not China
不過佢哋分辨香港人同支那人
就係從衣著打扮睇
有好多秦妹就覺得香港男仔比較斯文
但就無乜男子氣概

我同佢成日係街邊攬攬錫錫

巴打做咩工有40k?

香港揾40k, 去果邊真係好好洗，但去果邊做可能揾少幾成，但果邊洗費底，應該又唔太差既。

雖然我係無泰國女友(利申：想要) ，但我真係諗過搬去泰國住，所以我研究過去果邊打工…如果同我同post, 大相揾20-24k港幣，少我依家1/3左右，但果邊d洗費少好多，有公司請又唔怕做。

不過我研究過，泰國公司要請外國人做野，公司要俾一大舊錢做按金，所以好少公司咁請人，我諗要玩到大公司最高位果d先會有人考慮請。

工程狗

淫底

可能個個人唔同習慣

不過整容呢樣對秦妹就係平常事
佢啲朋友唔係隆胸就整鼻整下巴

利申：我同佢講唔好整

肯定係 女 朋友？

頸以上隨便整，頸以下唔可以整。

係 佢話想去隆胸
我問佢點解 佢話因為知我鐘意大波
我同佢講 你一整 就分手

以前成日覺得秦妹贏港女幾條街
但經過6月9之後
港女已贏半個身位
（利申：依然愛我秦國女朋友）
因為好多秦國人真係好怕講政治野
好似之前有個泰國人講一句對秦皇不敬
就坐十碌
所以香港人無得再輸
我唔想連講一句說話都無自由

借個位宣傳

佢黑啲定你黑啲(全身）

唔准講泰王啫 我覺得泰王同王室係超越左政治 係一個神聖既存在 笑同反對都唔應該做 其實都合理既
至於政府 我有啲泰國朋友有喺社交網站笑鳩巴育啦 無野喎都無比人拉

異國戀post
到時係咪會接女朋友黎香港
但你地有無諗過佢可以返咩工
我都想接佢黎

泰國女仔會唔會妒忌條仔沉迷明星

想移居到泰國 如果冇得因為工作嗰啲去 係咪要等50歲退休先得

都係
不過秦國巴育政權識玩過柒婆
全力催谷經濟
之前英祿就係奶共奶出禍
（支那應𠄘定價買泰國米但又無咗件事，班農民咪又去到曼谷示威，所以奶共無好下場，馬拉之前嗰個又係奶到出哂界，馬哈蒂80幾歲都KO佢）
先俾人踢落嚟

不過泰國民選議員都係廢廢地

巴打你24 月入40k 請問返咩工

有冇養鬼仔?
有冇鬼仔可以勁到令人吞槍自殺?

同佢差幾年？

係九龍城某泰國餐廳返工 我純香港人 我係到做原因係朋友父母係到開舖 之後間舖除左洗碗阿姐之外基本上全部都係泰國人 都係老細同士頭婆既親戚或者朋友 五月中開始返呢到 到依家差唔多半年 到我返左第二第三個月發現有個泰仔對我有興趣 知我飲唔到酒會幫我頂 我飲大左會堅持送我返去 拎重野會幫我分擔 病左會親自煲粥仲試埋味先俾我食 慢慢開始對佢有感覺 但利申我做呢到之前完全唔識泰文 而佢亦都唔識廣東話 大家英文都係麻麻 佢依家好努力咁學緊 都係只為同我溝通 我都有去聽下平時啲人點講 唔明就去問去學有限既泰文 我明白一段感情雙方都要付出呢個問題 佢一直有暗示問我覺得佢點 都有明示叫佢啲親戚問我中唔中意佢 我係擔心有時嗌交又或者係溝通方面情緒好難表達 大家都唔知點 所以一直冇開口應承佢
Btw想問巴打同你女朋友嗌交個陣會點表達？點解可以一齊幾個月？有冇經歷過咩令你想放棄呢段感情？
因為想拍長拖 問得有啲多

而家冇嘅將來會有
將來可以係下一秒

加油呀 我因為好想有一個泰國女朋友所以好努力去學習泰文 我連對象都未有都可以咁努力 而你已經有意中人 所以我相信你一定得架

不過唔係潑大家冷水
Long D嗰種難捱唔係距離
係發生咗事
你未能有任何行動
就算科技發達
隔住個mon嗰種無力感
係好痛苦

佢前排撞車入院
我當時焦急到暈咁滯

泰妹係果邊做雞，你呢邊帶綠帽係幾容易會焦急既

上面講左

傻仔 大把港女收兵同做ptgf 你唔知
咪一撚樣
可能你自己都戴緊/戴過

你搵到freelance job 幾時都可以去
俾錢買個Elite visa就得

認真答希望幫到你
我覺得你啱feel 唔使諗太多 一齊去學對方語言都係一個過程黎

我同佢英文都fluent 用英文溝通不成問題
無嘢令我想放棄 拍得越耐越有感情
同我哋都1-2個月見一次

啱 long d 係會有呢種無力感

係

秦妹好多都愛煲劇
如果有共同興趣嘅戲劇
可以用呢個切入點

點樣識?

其實long d 有long d 嘅好 尤其大家都忙
只要係同一個time zone 講到電話都ok

佢識食

你有道理 唔係呢度人唔會有感受
但是非黑白 價值觀相差太遠就好難拍落去

立場唔同？

斯文都的確係一個selling point
去到match 女要留意下 執正啲先去date

如果cut 1/3 可以relocate 去bangkok 我都會去

我黑啲 我鐘意曬太陽

香港而家咁樣未必了
可能去其他地方生活
但未有計劃太多

佢都係做下啲freelance job 有電腦上到網就得

我大一年

溝女都係投其所好

我做工程師都係20k多啲。。。

我有開舖有一部分做泰國代購所以一兩個月去一次泰國 不過應該同freelance冇關係 都係草錢買個Visa算了嗰邊飲食同生活真係好正

有牌(ap) =工程師
無牌=地盤佬

咁你要check下你現有既專業資格果邊認唔認，同埋相關法例/cop 差異，最後再睇下果邊jobsdb果d網，請同行既價錢先。

但都係果句，請外勞既話間公司要俾舊錢政府，所以唔太多公司咁做，請都請d比較高既職位，唔係咁易請外國人(所以我地去旅行時好少見外國人係泰國做野)。

同frd吹過水，諗過如果香港經濟真係差，要失業，與其留係香港硬食差既經濟，不如攞廿萬衝去朱拉隆功大學讀個master, 睇下可唔可以之後係果邊拉到工

我係果邊做野都識左個泰妹，對人有好感但唔敢long d, 所以一直都冇表白
一諗到如果真係溝左就一係我去曼谷一係佢嚟香港就覺得有d 唔知點咁

泰妹後生個d 好多都整容~好多唔係眼就鼻或者下巴~仲有我覺得好多泰國女仔本身無咩波~所以走去隆胸的都唔少~

咁家庭環境對佢都好大影響

幾好wor 賣啲咩？

諗咁多都無用 行咗第一步先

化妝品港女鐘意